究竟咩先叫做鍾意一個人

如果有個異性
你見到就會覺得好開心
又好想同佢傾計 同佢玩

心底入面 你覺得佢真係好好
例如細心 份人又幽默咁

但係你對住佢 就係唔會心跳加速
個人又唔會特別怕醜咁
耐無見都唔會掛住佢

係咪即係唔係鍾意果個異性
只係當左佢係好朋友?

唉 人大左 對身邊所有人所有事都好似愈黎愈無感覺咁

我都想知

當你識左佢之後唔再想打j，應該就係鍾意左佢

同樓主一樣
無左以前好撚緊張嘅感覺

陳奕迅 - 粵語殘片

試下唔好J咁多

講中晒我家下狀況

屌你連尼住可唔可以唔好將正負皮放咁近
想正皮 但一嘢hi左落負皮度

以前中學會遠距離望一個人
而家無呢啲場景lu

試過你就會明

你個名